[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (923)

派我贏大錢 救得一個得一個

Bee全隊爛春袋

cup子號cashed
有冇人派我

熊本追和未

但你唔開PO 點派你呀

光州上呀

手持11.5 12.5 🚩🚩🚩🚩🚩🚩

邊有唔開post

仆街，又黎二揀一都柒

屁馬、大分

點撚解揀大分

半格都制喇屌

有尿未

比那角大cashed

因為你搶唔到1001，所以冇得派

愛爾蘭今晚開到上盤就比你

光洲
成功丸

19:30點睇

派我

多謝狗會開呢場派錢

幫你屌到佢開其他

濟洲

1930 布里

11c

11

好想買無柒頭添

今日嬴埋呢注去call g 算lu

七半客受讓

我 ok?

我怕到時我都要吊埋一份sosad

大波好似幾好

我

得返1.78 都係不了

光洲
成功丸

屌你 rc左仲唔入

七半不買了

比馬開大啦

留意到手足成日羊大錢

光洲

比馬有冇機整多粒

屌牙 狗會無直播睇

我係想派o架，已經番到屋企唔想落街。
聽日個投注站真係生人勿近，啲廢中廢老捕喺投注站好似有金執咁。
唔想落去迫

去狗會都唔pie me

希望橫bin 繼續刷 唔好灰心呀 你得架

7點半下盤

輸曬典派

真係一時時 都唔知係d波正路定自己醒左

-1角

過幾日先

無入球好撚恐怖架。。買中左下場又會再想買。。已經輸左幾k無入球

千葉垃圾

系

ok

2-1 比馬大波了

係喎，1到60幾分鐘就想買

日職乙 18:00 70 湘南比馬 2-1 FC橫濱

7半 客盤了

又想玩2-2

布里

2:1橫hin

好彩無買

角球

金仔入一球 比馬頂到完

好撚靚

無入球無4倍根本唔抵買

三神12m

即場波先多大波

唔好呀

光洲入未啊 屌

快啲繼續比角

唔比多3c 贏唔到

跟左

三神 miss

咁要上半場買

比馬半場角中位數係咩???

廢撚到

11.5/12.5

光洲廢到

屌佢

13.5b

三神好廢呀！12m都唔入

入完波就刷角啦屌

半場7c 應該都13.5-14.5

原來係咁

如果未開波果陣
0:0 波膽係6倍或者6.5倍都博得過既
個人感覺

比馬力頂
三神入多粒𡃵

咁應該12C完?

光洲上

聽日未輸到褲穿窿先派吧

金凙降班pls

14c pls

唔會既

橫bin 你再唔刷輸架喇

應該有十四角
再入貨先

岩岩比馬半主唔係有手腳派咩

15c啦

場場都追

佢對家

威一次pls

停c停咁耐

光州

c 呀比馬橫濱

光洲 10分鐘2粒 快手

熊係咪唔想踢

黃蜂特登唔想升班就降落去

熊本

係

金澤聯隊 1-2 長崎成功丸

三神頂住

光洲
成功丸

屌你 4X1唔係斷啊

巴拉福特禁住屌

似係

大分上盤 金澤追和 100 好想派

停c間

lm

脆香雞翼/麥旋風?

麥樂g

快降落去啦屌

屌鳩你比馬同橫濱啲翼廢到

口痕

c呢

4*5 已斷西鯨 金仔2/2.5b已過
剩比馬[0/-0.5]、町田[0/-0.5]

希望頂到完收返本

留係乙組搵$$

光洲入未 屌

又要家庭聚會

又要開角球追悼會

光洲屌你老未 斷我4串1

閪波日

麥了

垃圾日乙 刷夠即停

巴拉1-0

入喇！

比馬半主

巴拉有種入多球保平安

返到去2.5b都開到了

不了町田收到風有劇本

兩隊賤種唔刷角 打和啦 一人冇兩分

有冇人有中港g推介

金仔威一次

不了

Gun

下個月見

巴拉福特 1-0 布里斯托流浪

2號咋喎

賤種橫bin 仲踢到贏緊幾球咁

跟斯肯索普

冇買角大咩

垃圾光洲

快2-2 想派

賤種光洲

想被派

比馬
成功丸
力頂

貝利果場明明平手盤 咁快變平半盤

12c

德島同松本全隊空難死dllm

太遲了 我要14

垃垃光洲 對家紅撚左都唔識入

快手比多幾個

13就夠

排隊啦bee都未死

橫賓

4日500上到17k 想抖下

影d姐姐啦

做咩食屎

派我未

原來係上岸 恭喜曬

橫濱果種廢

青山道近太子個間老m 有冇相認

出水ok

4場讓和

想請人吃脆香雞翅膀

熊本真係假到

又世界級半場中位數

cfu

金仔絕殺

希里追和未

5串1 2串1都斷光州 點解要對我

布里快入

Witcher?

角呢

唔啦 我都抖
自己無買叫人買好仆街

因為你買韓狗

町田 比馬頂到完保本

派我少少我得？？

又話下次派我

韓狗 以後唔買 紅撚左都唔入

仲跟隊

派唔到

湘南比馬 2-2 FC橫濱

2-2 比馬

比馬都2-2

比馬

咁都唔全格

屌你比馬

嘩2-2

Cup到未

真係12C完

屌你 補4分鐘5 5分鐘入

比馬我屌你老母

金仔

補到入

屁馬 寧願2:2都唔輸角

屌你老母臭系波

假到

20賠 和收錢!

又補到超時

臭西波

要留了

抵撚死呀 唔刷角 次次落底返轉頭

巴拉福特快啲入多球喇

Lm

LM

橫bin成日都係咁絕殺

日假又輸撚哂

終於有錢收

屌 好撚on9啊

假到 傻左屌你 補4分鐘5 5分鐘入

冇計喎.....鬼叫比馬補時換人換咁密

12.5c嚇到瀨屎

屁馬同黃鋒根本收到一樣既劇本

4分十幾入

懷疑比馬同bee同一個編劇

睇撚到 個光頭前鋒專登唔入幾球

巴拉果場25mins 9c

咁係咪應該完場啦？

屌

狗會唔開有鬼用咩

假到痴線

書冇所謂 你打撚到睇到人哋嬲

條過關柒係屁馬度

大分三神全格唔到好嬲

12m都炒

派我100可以？

仲諗住比馬正氣

今日幾場西波CUP CUP CUP

仆街

有冇黑池 斯肯索普 同路

事後既手腳請分享下喜悅啦

好仆街

岩呀

無成個月糧

賤種比馬

好彩無買比馬呢啲西波

比馬屌你

希望可以分享啲喜悅比我

爽了

阿爾及利亞
係唔係無馬列斯

人妻cashed

月頭就無曬糧 有前途

4x5 輸哂4關

岩岩係咪cfu禁錯左主勝

就係怕左呢隊衰波，先買角球算

me呢

有錢嘅人愈尼愈有錢

好撚灰

贏多d

分50比我

琴日同岩岩輸死

派我ok?

人妻就尼乞到第二棟豪宅

想問屁馬入左黑名單未

我ok?

有時盤真係要信。我深信盤係操縱哂
一切。我睇盤FC橫濱係會贏（高水受贏平半）。
當時80分鐘，湘南比馬贏2:1，我膽粗粗買左$400 FC橫濱下一隊入球

2/9今晚推介

2/9/2017 波貓推介😻主攻讓球/大細
免費料，從來無諗過賣料

世界盃重心🔮
49威爾斯vs奧地利= 奧地利客受讓平半@2.02

--------------------------------------------
「過往紀錄」3勝1負=75%

31/8
敘利亞vs卡塔爾 = 敘利亞讓球平手@1.73 ✅
中國vs烏茲別克 =烏茲別克受讓平半@1.74❌

1/9
18丹麥 對 波蘭 = 丹麥主讓平半@2✅
27美國 對 哥斯達黎加= 哥斯達黎加客受讓半球/1球@1.98✅

超卓先生我

求派

我仲未食你個tam

巴拉阿巴拉
求求比多一球喇

我都一齊中。操盤手

馬會剋星係你？幾錢入會

買得十蚊

我買$400🤤🤤🤤

派？

屌 贏得半格

好過冇

琴晚有人棄權，抽到你後補

屌 買冇入球就補時絕殺
之前買下一隊就補時絕殺諗住中再炸
乜撚野運

cfu上水喇

發達方法放左係#1

好勁

如果你買和同反杯仲勁

布里斯一球都唔會入到
半大全大既巴打自求多福

大分三神12m點解要miss

跟左都輸 違反商品說明條例喎

cfu上水呀

比馬dllm

由呢個post開始計

臭貨 九點至上水

10點華素爾追數

乞到好攰 又係$1都冇

黑到仆街今日終於贏番幾百蚊

屁馬我屌你老母

好慘

冇法了 水都出埋都係冇

今天不見普子？

星期日可能要陪女

有女真好

今天星期六

我冇女既 星期六同星期日有分別咩

競爭愈尼愈大

九點買主隊
有無手足gchi

😂

最後10分鐘先買，已經好博🤣

今日好多人鬧你臭

話說尋晚係咪有人派我
我訓左仲有冇

下半場先

我tg左佢啦

成班食屎9

Cup子我爭熊本一球

講明唔駛入會，儲下人氣先

派未
留名先
贏成2千幾

韓仔仲未派

重抽左

2:0

你遲左啦，朝早又唔mon po

做職乞唔易的

贏左錢，買左ikea薯餅慶祝🐷

我又想食

2100 半大

我係大家樂等緊人食剩個焗豬反

我等緊人食剩既二手飯...

下次啦

我tg左你啦

自己計過，狗會買前都有個計算機

應該1534 先岩？

今日啲日乙...

你有冇揀錯2×1 2×3

想買

🍓
👨🏻‍🎤

但係最近一星期無綠字咁制

好撚正路

頭關半格呀師兄

東京贏半炸 戒賭吧

有得叫中港g

有冇推介

巴打我tg左你

冇野喇 原來重抽左

同你禁左了 係1268
lm

Bee 死 德島死 比馬又死

假波日

係wor, 盲左

9點10點有冇水

三隊都係領先情況下俾人CUP或者追和

有好多波都派錢

個心好痛

派一個好不

最能有機會的8鯨大都被球證玩死左

fake左幾次

又是很久不見

好假 一埸兩分波 一場紅 一場絕殺

兩條過關飛 半大全大差佢一關

留名

用左200上1200 再用300買左8:30主盤

祝羊

8半

8點半有盤咩？？

咁彈場水來聽聽

可能打錯

9:00 點睇？

比假波逼害

派完人妻中2-2 波蛋

貝利對家

我想感受你的喜悅

7:30

請問呢度有邊位大蛇一定要跟?

咁派埋我啦

客

派埋我

事後唔派果d

初黎報道 想跟大蛇們玩兩手

睇#1

恩地蛇

對左

你咯

主好d

跟你地玩下

??

同路

9點主隊揮手區

但係和未買 睇定啲先

要再派我了

由你入尼個post 你就係大蛇了

讓下禾啦

我都未買但睇啱

韓仔係咪要等兩個鐘先派

再派我 佢再贏多d 就可以派哂你地了

十年冇入黎呢個po

布里1:1未

馬列斯簽完約返國家隊未？？

No la

2.5大已死

me2

hi西面 出水比我未

尋日都見到你

仲有30分鐘

你比我就差5多

2 0

果個我表弟黎😅😅

整多粒大波

GCHI

阿爾及利亞好唔好，想買

有無阿爾及利亞果場個出場陣容睇?

2-0

想放低一場俾大家

1 more

睇下有無馬列斯先啦

師兄利爾及利亞都有研究?

有即買

睇下有無同路

9點半大唔中要跳樓了

9點想買客

same road

有無

好似冇

2:2 布里ok?

客隊憑乜撚嘢讓？

No

試下

主讓wo

冰場?

D主力唔店

無

no

巴拉福特 和波派 200

狀況 注項已被接納
編號
4714
投注類別 混合過關 2x1
細節
讓球 星期六 13 贊比亞(主) 對 阿爾及利亞(客)
主 [0/+0.5] @ 1.82
主客和 星期六 17 基寧咸(主) 對 梳士貝利(客)
客 @ 2.22 $200
金額

阿爾及利亞果場掛

9點半主

客大半隊歐洲搵食bor

巴拉gel 買定下一場

2:0好啦

買左 食完飯 閃

30

goallllllllllllll

2.5gel

愛爾蘭讓半一感覺上最多都w半個盤

好波

買左阿爾及利亞,有無同路

唔係gel.係已成功

贊比亞 上

唔戴套手腳我

痴撚線 帶帽

呢2日唯一贏既大波

9點 半大

下世講啦

轉運

今日暫時剩係嬴左2.5B英甲 再接再黎

加油

不過未必中

又要屌球 巴打買左咩

買左下盤小注

馬列斯後備都無

都無隨隊

橙色黑鬼就入

唔轉會就唔好周圍走啦

比亞1-0

贊比亞！！

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

屌 阿爾玩撚完

追和先好嗎

3:1呢個波蛋周時有

咁快就要叫反cup

啲黑人好勁

又jer me

阿爾及利亞

見到上面有接龍

橙色黑鬼準備入多球

垃圾阿爾 抵你馬列斯冇人要

屌你老母

贊比亞半大

阿爾

黑池
米爾頓凱恩斯

非洲波 阿爾陣容勁咁多都可以秒輸 好似早兩日埃及咁

南非

小注左半大全大，快入

韓仔幾時先派彩

4粒鐘左右啦

韓狗就出年先派啦起碼

阿爾半場cup啦

支持

比多粒

屌你阿爾

仲要係俾d廢隊禁吊咁輸 假到仆街 黑鬼得尼日尼亞正氣

阿爾和得返都偷笑

同好

阿爾避開一却

Ching 咁有信心唔買$40000

點解黑人都有技術

松本劇本ok?

如果中條3x4， 每注2倍， 加埋先5倍
如果中條單頭-1就通常~3.5倍

其實點先抵玩啲

屙屎轉運大法

贏就抵玩了

-1好難架
易既又唔會高水

同哂路
全部買哂大波

利申:輸開錢

有無黑池讓平半同路

巴打有時差？

貝利大船

你做咩？

只要中就抵玩

好撚大雨 無車好唔方便

中就派我了

點解唔自己跟

職乞成日想不勞而獲可恥

有信心咪串1

逼不及待好想玩玩了。。

阿爾半場cup唔到 我一定去非洲屌曬你地老母

黑池上船

贊比亞 2-0 阿爾及利亞

半大了

半大左 恭喜巴打

半大

阿爾我屌

congrats

巴打買左機票未

3.4高水半大 CASHED

讚係勁

多謝

2100 半大 搞掂

讚左翼勁到

sakala?

過人100%

3號

右路放題

華素爾求吓你開一場上盤俾我，今日俾bee同比馬搞到好傷

左吖 放左十次 俾17

呢D外圍賽下盤次次開得出

橫睇掂睇得愛爾蘭買得過

小左好多人個po

貝利🤤

黑池

盧頓+1 @1.46 收息之選

只出一場
彼得堡

我都想

識買了

黑池個個都買。

阿爾及利亞 球迷係咪放棄了

有無艾美利亞

gun

有個香蕉盤 想知再講

狗會幾時派濟洲聯個場

有無士多啤梨

得山竹

再三確定賽果無誤先會考慮派彩

半一盤頂盡入一粒

當做善事

韓假，12點左右

唔想知 唔好講

排隊上ifc

Ok^^

修安聯
甘士比
林肯城
維爾港2.5b

唐卡士打 半大

華利素買咗1000大 中到派 求集氣

斯肯索普

OK

Gchi

英甲大波日

過關 入球大細
2X1 星期六 25 車頓咸 (主) 對 史提芬納治 (客)
大 [2.5 球] @ 1.75
星期六 30 林肯城 (主) 對 盧頓 (客)
大 [2.5 球] @ 1.82

林肯城 2.5 b

過關禁唔切

係咪得我一個要溫布頓

貝利[0/+0.5]

gchi

黑池架船係咪好大

林肯城半場要開到2.5b

lm支持

華素爾快快入

斯肯都一齊快快入

彼得
牛津

1c

加埋黑池

睇完戲見巴拉福特2.5b✔

咩戲？

睇咩戲?

齊齊上

3隊同路

黑池
彼德
牛津
3場贏派100 10派1

2c

3c

出貓

黑池開大啦

。。。

2比1仲要rc左

劇本

重要喊

拎紅牌拎到喊哂

阿爾上
杯佢

應該成家俾人捉咗

2:1 紅牌仲唔反？

林肯 入呀

黑人打排球都唔吹

應該反唔到,不過拎RC仲要喊呢下好笑

呢個球證收咗好多錢

怕俾人cup

但你唔知佢幫邊面 佢兩邊都亂吹

黑池 PETER 牛津

明顯幫贊比亞,上半場有幾個界外場明明係阿爾比佢判左贊比

但又紅佢

me

4c

仆街冇波入

收哂兩邊

阿爾反cup啦屌

華素爾

華素爾再快快入

西乙即場點睇 主

頂多20分鐘

黑池大波是咪要G了

好快2-0

上呀屌你老母，人海戰術

貝利快快比人入

全部主隊入翻球先丫

林肯城入波喇

阿爾cup7佢

比兩個12m阿爾啦

贊頂住好嗎

10.5s

黑池 彼德 牛津

同意

D波咁細點賭

贊先生 頂住

打少個D攻勢仲入肉D

贊比亞頂實

一係入多個 一係比人入啦

入多球
3:1 咪得

劇本3:2大法

華素爾快快入喇

唔係英聯杯 英錦標 唔同你搏

斯肯差你阿

西乙點買

3:2

4:2

黑池入波啦

去呀林肯

比個大波黎

黑池半零半客力頂

AFC溫布頓

黑池 彼德 同我立即入波

阿爾追和輸半ok?

不了，2比1幾好

黑池半和半客

冚家鏟

Afc快入

入波啦

阿爾4:2 派100

會3比1

買4場2.5b 加埋得一球係咪要休息下

阿爾5：2我派2000

英甲唔識入波?

睇死唐卡士打果場開ball又秒入

黑池 彼德堡 絕殺

阿爾客其他派200

冇人賭西乙即場??

阿爾屌你老母

屌，貝利嗰場買錯咗，Double咗

贊比亞 3-1 阿爾及利亞
紅左仲勁

黑池
斯肯索普

痴撚線班黑人好撚勁

無事的

阿爾5：3派5000

贏多份

唔怪之得獌簽咁多黑人

黑池大波

含撚喇今次 林肯城半場0:0點鳩算

-.-又9up

？

阿爾主其他 派十萬

Afc無次大波開到

6c

只出一場
古里高聯[0/+0.5]

米爾頓可否反cup

黑池 彼德 休息室抖完夠出黎入波

原來有同路

最後1千 買咩好

買咗客盤

集氣吧

智盃大波 冰島角大

Gun!人在大陸

輸半都願

跟冰島角大

下半場要入一球先

有無人派,豬撚死我買英甲大波

盧頓
斯肯索普

已跟

發動下盤之力

上呀

入多左300起機 今日豬左500
希望super到先

閪乙表演半6全7

如果林肯城2.5b

抽1派100

收錢了

克里科
秒輸波
屌你老母

黑池 彼德 快入

智盃 屌多兩粒

0:1

斯肯goal

開心一陣好了，唔好gel走佢

屌里高聯

球探

黑池GOAL!!!!

入多兩粒

差彼德 好想派錢

智盃 上 冰島角 上

fake goal對家會入。

今次不了

入！！！！

8c

入呀林肯，入唔到比對面入

買左大 cup啦

紐文西亞1-0

斯肯果球計左

fake

斯肯唔係goal咩

Fake

斯肯入未

唔好睇球探

計咗佢show 0比0

有時係咁

dllm球探搞好d個app啦

00

dklm

西乙9.5B派錢

佢粒波係度 如果冇佢會即時冇 今次應該有

Blackpool!

入去睇51mins有粒波

屌里高聯俾d力

入喇求下你

林肯城大球

Me

彼德

無呀 fake goal

斯肯冇goal

艾美入波呀

西乙可以停角了

迪加史卓普 半主

彼德快入

斯肯

肯城踢成點

西乙刷角呀
刷多兩隻收工

fake goal fake到入

Just like a shit

含撚喇

克里科
一開波就輸12M

ON99
上場買對家就比人反CUP
今場買你就一開波輸
想點撚樣

半客

紐文糕？

查爾頓果場NBA

貝利要入啦

米爾頓！！

斯肯goal未！

紐文西亞1-0 real la this time

黑池唔入

睇黎林肯玩完

斯肯
彼德
比啲力啦

愛爾蘭-1穿埋智大同急流-1

貝利有種半0全3

修安聯大
米爾頓盤
基寧咸大
黑池盤
全中派200

斯肯比d火黎睇睇

林肯城整3粒黎啦屌

咁多0-0

彼德 牛津 快d入番球..

一樣

修安聯on9

沖完涼出黎要見到斯肯入波

點先可以買到急流-1

全部都打和super

樓主做莊

響都唔響下

up錯衝擊至岩

你個名

得個一場大

迪加史卓普 半客
蒙特利爾衝擊[0/-0.5]

取消左喇粒波

艾美快啲刷角啦，唔係點追和呀

含撚喇 林肯城搞咩